洪金寶戥港人心酸落淚 慨嘆香港無希望：唯一仲有啲空氣可以呼吸吓

考慮減片酬
身為影壇大哥大，洪金寶佩服香港的電影公司在疫情下仍開戲製作，對於會否減片酬支持，洪金寶若有所指地說：「如果係香港政府就唔使，佢大把錢，其他人就有商量。」

對於會否邀請政府協助電影業界，洪金寶絕望說：「唔好再講呢啲，冇晒希望，人生冇希望，香港冇希望，唯一希望香港仲有啲空氣可以呼吸吓。打開個電視見到老百姓嘅生活，睇到都心酸，我好想幫，但我幫唔到，唯一幫手就係流眼淚。」

真唔真呀

sad

黃金寶

洪金寶算係咁，至少無出面反對我地，或折腰做護旗仔。
上左岸，人老左，仲有少少面留比自己，唔做成龍呢啲人渣

講真話
香港冇希望

佢當面屌鳩成龍

一個電影人竟然仲清醒過四方西，四方西都仲未知原來香港已經玩完

唔做護旗手之餘 仲話睇唔到香港有希望
而且話香港人拍香港電影
已經講到幾白下

黃金寶大哥

難得清醒

反而係班19護旗手奶人民幣，係人都知道香港人有原罪上到去沒發展空間

呢啲就真係大哥典範，值得人尊重

幾個前
唔好話黃唔黃 藍唔藍
起碼由民生角度睇
屌到政府砰砰聲

講得出海員免檢
唔係賴初選七一遊行播疫
完全清醒知道身邊發生緊咩事

香港有呢種四方西嘅人
想唔玩完都好難

唔好當人地係黃，
呢個世界點都會有清醒既中間派。

咁佢輩份真係可以屌柒佢

不論黃藍, 今時今日上哂岸重肯拍港產片果堆明星, 大部份都唔係為錢架啦..

黃金寶好似係護旗手喎

大哥周身傷就咪再拍享下清福啦

除左個別幾個藝人 佢係第一個我見咁直線抽擊

無睇過佢個仔紅天明D奶共片？

佢係好清醒 真心為個行好

黃唔黃就唔知 但清楚個世界發生咩事好重要 你睇下其他所謂電影人

佢個仔都四十幾歲
佢諗咩關洪金寶咩事
如果你老豆係藍 又係咪假定你一定係藍?

李>>洪 >>>>>> 成

講得啱
個仔都四十幾歲
做老豆嘅仲話得佢聽咩？

李係邊個？

佢唔係藍？

唔通李連杰咩
緊係李小龍

好似話圈中屌得佢既只係得佢同獸仔

其實1997/7/1開始香港已經冇希望㗎啦

屌得一定唔會藍，宜家呢個時勢仲藍既係d港共質屎俾佢食都會講多謝既弱智

估唔到佢咁有人性

獸仔？

四方閪點係唔清醒
不過係扮瞓

起碼無返大陸撈金，算係咁。不過，亦可能身體狀況問題，想掘都無得掘。

話玩完仲點搵食

鷹皇

楊老闆

佢同元華係好

果然係大哥大 成蟲果啲收皮啦

仲開口埋口提選舉同議席，條友真係癲鳩左

黃金寶係紅
洪金寶係黃

CLS原來佢咁堅抽比喻得好好

王晶嗰D仲話國安法後香港更繁榮

咁佢係中國剩係掛個名都搵到食
唔使親自上場

又點？你屋企人藍代表你都係藍？

唔記得邊次佢地上台
熊貓係台上係咁串成蟲
成蟲紅都面曬又唔敢出聲

唔係話咩最深處係留比中立既人咩？

睇佢97前嘅電影，係咁抽共產黨水

佢唔藍喎真心

屌政治問題就肯定唔敢,起碼敢承認香港至少有嚴重民生問題,班保皇狗一味咬死係黃絲害香港,無黃絲香港就會好繁榮咁

唔好揞住良心講嘢已經係咁
黃百鳴、王晶呢啲真係商人格

勿吹奏 完

即係邊度最深處？ 講清楚d

四方西扮唔知咋

隔離post四方西已經話民主黨愛國愛港仲想選落去

佢係真心燥底 如果唔係都唔會講咁多句
佢去到呢個Level都仲係咁體察民情 真係算係咁

冇癲過喎
佢day1從政已經係為名利
只不過食相冇馮煒光咁難聽

相反真嗰個黃金寶係紅嘅 真係

真係放長雙眼睇佢係咪再落場選

發哥果D得個樣。

好有氣勢
想聽下佢點睇而家情況

係正常人都會覺得香港越來越差，比班垃圾高官敗哂，只有一班對人不對事既藍屍先會覺得無分別

大哥

你個仔第日做啲乜嘢我係咪都可以入你數？

不論黃藍 只係保持清醒已經好難得

你老母個閪最深處

雞卿都知自己個朵臭
而家咪轉推羅健熙個班出黎永續

其實佢拍嘅電影都好好睇
係唔知點解啲人淨係講成龍
佢嘅演出同武指都相當有質素

估佢唔到
以為佢係矮仔曾個群
Respect

見到殘體字以為支那
點知元朗

因為以前成龍真係拎條命搏 所以好多人好佩服佢
其實洪金寶早過成龍去美國拍嘢
只係佢話自己唔鍾意嗰度 同埋英文又唔好
所以先返香港 唔繼續拍荷李活
如果唔係幾時到成龍去拍
班鬼佬見到洪金寶咁嘅身型咁嘅身手
個震撼程度誇張過睇成龍跳樓

屌 好撚亂

Ummm....有無睇內文？愛奇藝喎

前幾年貼佢街掂條友比人斬

你咁戇鳩 你老母係咪都係咁戇鳩

佢無可能係黃

正常人都會感到愁雲慘霧
係得個垃圾政府同真心膠藍絲先會咁鍾意白事當紅事咁做

最大反對黨(忠誠)領袖
好吸引

睇死佢今年或下年搵籍口去參選

理得佢黃定藍，至少佢肯用自己既名氣黎發聲，屌柒政府房屋問題
如果做黃做到要奶資本家，連自己屋都冇得住，我寧願做藍

佢呢啲級數，大可以加入王晶屌香港人

冇做到，已經算係咁

冇，但係起碼算講緊啲人話

為屋企人可以忍

無謂label佢黃藍
至少屌政府方面佢係從一而終
其實佢先係一直對準政權

嗰啲添馬艦集會/踢波/食飯活動無見過佢

下下去諗人地黃藍好撚辛苦阿 仲要呢到全部靠估既 人地唔表態咪睇下佢個人點囉

黃金寶真係好好人，好照顧洪家班，同成龍好大分別。。佢心系香港

殺破狼 big boss

有冇片

respect

大哥大真係香港最好人既武指

真

盧惠光 跟左佢三十年都可以屌鳩佢

佢個仔仲有無機會上節目拎壽司

我諗同矮仔曾同一立場果堆人，應該已經全部係撐警集會同飯局出現過

「香港乜都復古，唔講了，講多錯多」

明晒

唔吹奏但佢真心知世界發生咩事
唔離地先

大哥咁清醒

你老母先啱。

唯一幫手就係流眼淚
身同感受

點解黃金寶踩單車嘅要照顧洪家班

你又真係抵屌嘅
個仔咁大都入佢數

佢講緊香港冇希望係因為黃絲黑暴渣

同on9毛一樣賺藍絲錢有咩問題

心聲

黃金寶係紅

繫

原來佢咁堅cls

Irony

電影 成龍
做人 三毛

話說佢成日都串鳩政府

㩒錯負皮sorry

大哥 respect

講人話

吹奏佢係黃既下場就只會令佢變藍

流眼淚幫到咩忙

黃嘅都未必係清醒

難得清醒

所以咪話絕望

手足

老實,李小龍走得早JE,如果依家仲在生佢係黃藍真係未知之數...

世界仔嚟
當年人地問佢係中國人定美國人
佢話自己係世界村嘅人

題外話，Bruce Lee從未踏足過中國領土

大哥大真係大哥大
不枉佢當年唔只拍動作片 仲會選擇拍啲社會低層環境/問題既題材
癡撚線

其實重有冇人輩份喺金寶上面

pin this

係好唔清醒

應該會係大同左膠
九成九投拜登

佢祖籍佛山順德
細個一次都無去過咩？

真係諗唔到胡楓得唔得

祖籍啫
係人都有祖籍㗎啦
利申：一次都未踏足過支那土地

97前有邊個唔抽
阿叻都抽

逃學威龍3
“信唔信我上大陸考公安 97年後落嚟砌你生豬肉”

其實正常人都應該係反政府啦
今時今日仲撐得既唔係弱智就係收左中共錢

花之戀老豆

無加把口公開講
還可以啦

巴打你應該有返咁上下年紀

近廿年出世嗰啲基本上中小學一定有返幾個強迫性去大陸嘅交流活動

其實係 好多人一開始都係情緒主導 到需要理性或知識嘅時候就會突顯佢哋對黃嘅理念有幾咁片面

佢點睇嗰班政府做乜都讚嘅仆街藝人朋友

大學畢業無耐囉
乜真係有得逼㗎咩

唔撚俾人地真係讀哲學讀返黎有呢啲想法既？

佢睇唔過眼啫

佢係葉問個角色=宜家香港人

【多圖】藍絲保險雞識穿越時空抄襲黃店！！

有冇人幫手推到 lab concept睇到

又唔係真係逼嘅但唔去嘅話要家長信

洪師傅

家長信呢啲輕鬆啦
但我知我中學而家都無啲大型啲支那交流團
頂盡一團廿幾三十人

保持距離

窮過所以知民間疾苦

你大鑊喇
連登仔最憎人中立嫁

靜啦

佢似汪明荃個類
屌細唔屌大

真。黃金寶
真。紅金寶
2個姓互换啦

懶醒定真心

呢個post令我對洪金寶改觀

呢啲係年紀大過佢會留兩分薄面咁解啫
應該連謝老四都唔使卸

連登仔不嬲叫人死全家

Respect
呢啲真係大哥 正氣凜然
成龍嗰啲垃圾完全唔係嗰皮

你錯了洪金寶 遲d臭港連呼吸空氣都要交稅 購物稅 呼吸稅 出街稅 行街稅 交通稅 食飯稅 痾屎稅

正常發言

應該無人輩份大得過佢喇。
以佢嘅出身戲路，佢算係電影武指界最大粒果個，之前劉家良輩份大過佢。但走左。佢依定一定係最大。

4:33
洪金寶 竟然夠姜用廣東話（自己母語）接受ViuTV（TVB 以外既電視台）訪問

冇話黃唔黃
企係小市民老百姓角色出發已經respect

講真佢唔出嚟奶已經唔係易
你睇下佢果輩d偽員 大多離地撚
個個痴權貴

respect

呢d先係大哥 成龍個d叫濕9

好黃大家保護手足啦

Respect

洪天明

22歲仔
未試過逼去支那喎

好似有幫馬雲拍過段太極片（唔知有無記錯）

我對上嗰次上大陸
嗰時仲有香蜜湖

細個好鐘意睇佢套過江龍 好似美劇黎

洪金寶：
啲黑暴搞到民不聊生
睇見都心酸

家長信有幾閒
老豆老母簽定一疊

點解洪天明個打把仔咁撚藍

個樣睇落去好似藍

有名你叫大哥大

仲大過啲大哥

你話呢

我都未由細到大都冇回鄉證

佢應該唔係黃但又唔係藍，中間派睇唔過眼講兩句姐

洪金寶洗撚理tvb d on9規矩

睇下而家政腐做緊乜. 咁都仲要撐佢, 除左人渣之外, 都好難做.

你個名係咪形容緊你個腦

拍功夫單車？

香港被勢力左右咁搞黎搞去，只為方便管控，唔係以港人利益出發，想前途更光明有些難度。。。😥😥😥

佢敢言算係咁

黄c唔可以掉轉話藍c禍港??

咁已經好難得

唔係嘅之前發光都有講過幾句話 我哋呢d 蟻民
睇吓我哋所謂嘅民間特首

係中共眼中，屌鳩政府已經當黃

下，佢點會唔知，搵食姐，犯法呀

算啦，唔好再講啦，一陣支那班玻璃心有排批鬥

佢真係值得佩服

咁有錢都可以仲咁貼地

黃唔黃就唔講，算係有少少良心

連登仔真係好撚鍾意屈黄
一兩個當五毛帶風
成版都係就好好笑

佢之前話過班明星90年代賺到盡
但係又冇培育新人
攪到依家青黃不接

但洪天明呢

佢比起成蟲，流華算有良心ga la

好人一世平安

唔怪得知咁逼真 原來係真心話

《邊緣行者》是愛奇藝影業出品，黃明昇執導、鄧漢強監製的電影[1]。

該片講述了從香港回歸前夕特殊時代背景切入，通過臥底警察調查黑幫販毒，揭露驚天政治陰謀的故事[2]。

成隻天龍人咁

所以我覺得洪家班包括錢家樂都唔係紅底

之前屈試當真又係咁

真正正常建制派

大把手足因為家有廢老 起義期間比人趕出街
例：鍾翰林

移左民唔駛愁錢就肯講真話

中間派係藍絲眼中已經係敵人

想問下愛奇藝拍完啲電影會唔會上戲院？

定係好似netflix 咁要喺佢哋個平台睇？

佢前妻即係洪天明個親生老母係韓國人
所以思想都比一般愛國偽人豁達開明

已作古嘅就應該有 仲健在嘅就無

大哥大當之無愧，好過成蟲呢啲過街老鼠

起碼佢敢講真話
果啲奶共嘅有幾多個真心鍾意中國
為錢咩都講得出

真係估佢唔到

佢套《貓頭鷹與小飛象》好好睇

單憑呢樣已經好尊敬佢

食屎啦你，要鬥都鬥死班藍屍先啦傻閪

關黃唔黃乜鳩嘢事啫，講道理講事實嘅咪係香港人，你個仆街冚家剷五毛狗咁撚柒得閒唔仆街死去鬥你老母啲死藍屍？

政治上黃定藍唔知
但緊貼社會，識分對錯已經幾好

連登仔又來
人地講句埋怨下香港冇希望就即刻變手足
好期待見到洪金寶出來話支持中国，連登仔大炒車既畫面

洪金寶出名有義氣，以前跟佢揾食班兄弟全部撈得唔錯，相反成蟲

連：呢個時候仲有中立架咩？

洪家班永遠屌打成家班

于占元

袁和平?

你信班政棍真係唔知咩為議席為錢咋

但係搞仲裁果班應該係真心
唔知佢地呢家心裡面點諗

好撚勁

洪金寶係好重情義嘅人
睇下洪家班捧紅咗咁多人
林正英元彪元華錢嘉樂午馬
房事龍？
即係顧住自己
當年成班細嘅養唔到家搞到要自己出去接job
搞到成家班解散埋

都係搵食姐
唔通叫你地唔好再搵仲裁咩

七一我淨係知建制派有party

白絲

黃絲

藍絲

其實唔駛分乜野黃同藍, 洪金寶只不過生活係香港, 見到香港人而家生活苦況肯為香港人發聲, 呢樣野值得尊重佢嘅

李佳芯

大哥大勁

娛樂圈根本好多人上曬岸
可以講得好大聲

張學友劉德華週潤發

全部上曬神枱

都唔知佢哋驚乜撚嘢

踩單車嚟佢屋企食飯

係娛樂圈重要搵食
養家 供樓
所以唔出聲

我都明白

但係嗰班大明星
食盡香港黃金時代
而家印腳退休
個個唔敢出聲
真係好撚核突

大哥大

言之有物

老蛋藍潔瑛又唔計呀？

洪金寶連微博都無
點護旗

唔明

仲有第十八波 十八層地獄
好好笑

之前又話冇中立，又話中立當藍

佢係大中華膠或者藍 一的唔出奇
而家係話佢江湖地位都肯講兩句真話 唔係離地撚
暫時無講咩黑暴撐警之類

咁想問幾時先要分黃藍？

佢個仔一早食花之戀食到傻撚咗啦

真正大哥

四方西唔想玩完啫

你老豆老母藍我又屌柒你個仆街仔？

香港乜都退步

入去聽下佢個語氣同語境

洪拳

佢邊講邊皺哂眉頭，側邊記者聽到連記事簿都皺埋

最後果度直頭將政府同地產商屌到收皮
攬炒絕對正確

笑死 好撚清晰

佢唔係唔知，只不過佢個黨要搵食姐

多謝洪生

但佢個仔
真係變咗紅天明
成日玩抖陰

直接抽擊支那啲空氣污濁

人哋講嘢有道理已經好好，唔好再求人哋係黃

真係好少可係後生嗰個紅
老嗰個反而黃

佢嗰輩個個都窮過
但冇一個好似佢咁企喺小市民立場發聲

成龍嗰啲直情冇天裝冇地葬啦
自己個女都唔認
西又識屌又唔撚戴套

老燒

tvb班高層逐個逐個奶佢鞋底都未夠班
佢洗比面19tvb？

主要佢喺美國出世
喺美國過身
葬都葬喺美國

識貨。
同林子祥首歌，直頭經典。

去到佢地level 如果亂講野 要搞你容乜易
你睇范冰冰 大陸話搞你就搞你 係佢地角度唔出聲係最好

2:40 串鳩成蟲

個陣成蟲話無香港電影 得中國電影

佢唔係藍既咩

呢條先啱

洪金寶大哥

肯講人話已經好好

當初七小福，洪金寶出去拍戲，先帶得起其他六個

原來出自呢套戲，經典

原來佢住上水，唔怪之得成日都係上水街市見到佢啦

佢真係好低調架la, 唔講任何野，都冇支持是但一邊，佢都唔撚同成龍friend都知咩事la!

真
佢做咩要跟你無綫啲潛規則
你咪唔好派娛記訪問佢囉

拍拍拍到勁興奮嗰個係咪房祖名嚟

雖然成龍既名氣叫最大
但我相信行出黎成班師兄弟要聽最聽都只會係大哥大
成龍連名都係抄演金寶既
同埋元奎係咪無人知佢會趕到落機黎金像獎 有咩理由請七小福上台但會漏左元奎 人地好早期打到去荷里活做動作指導啦
不過洪金寶真好大哥feel係睇實啲細佬妹個隻大哥

袁和平好似早過洪金寶個班拜師
所以應該輩份大過佢地

條仆街矮仔咁撚多野講

嘩 真係睇唔撚出

呢啲先係真大哥

我當年係全級一齊去

憑良心說話就係呢啲喇
佢絶對有資格成為大哥

洪金寶唔紅
黃金寶都唔黃
屌,全部都違反商品說明條例嘅

無留意佢一直以為佢係成龍嗰啲紅到發黑咁點知原來咁撚清醒咁撚貼地真心刮目相看，喺到講聲對唔住受小弟一拜

醬？

相反，慧詩李

佢根本就係奶共 只係奶既方法同民賤聯個d 唔同

當年佢開始做導演時都拍啲社會議題為題材既戲
而唔係一味做動作片

樓主pin呢個 等多啲人睇到

唔記得係邊聽
人地問佢where are you from? 佢答i made in HK

咁嘅地位肯講人話
你仲想佢點

大哥大講真話，好過契弟成蟲一百倍

好明顯佢就係好直接咁邊個唔岩佢就屌邊個啦,都已經唔係黃藍

咪搞搞鎮啦
一陣燒到上佢身上問佢愛唔愛國，係咪黃C
你咪棧傷心

元秋

星星同學會

係
我上網搵唔到

lm

藍亦邦都唔藍啦
黃百嗚都唔係黃啦

其實大哥大都相當之幽默
佢做場talkshow應該都相當賣座

洪天明最近有咩搞？

唔好成日介意咩黃藍，人哋係覺得應該講就講，冇話要幫藍定黃

何況係中共港共心目中，同政府持相反意見都係黃

大哥大只係以自己的江湖地位同以電影人的身份慨嘆
同藍黃無關

本身仲諗佢會一個屈尾十話黑暴破壞香港 但睇完個舊片都應該係屌政府果邊

佢似以小市民角度出發喎

食緊花之戀壽司

成蟲夠窮過啦, 而家未係條狗咁

相信佢係有義氣果種人嚟

而家呢個時勢藍黃都會瀨野
鬼影處處

有麥樂雞山，有冇花之戀山.jpg？

成蟲=完蛋

1. 成龍從來嚮佢地圍內眼中都只係一條咸濕既契弟. 就算佢搵到錢, 出哂名. 朋輩眼中佢一樣係條7頭
2. 果陣唔記得咩場合有人問大哥到左未, 大伙就問邊位大哥, 條友話成龍, 即場比人狂屌, 佢地話稱得上大哥既得兩個人, 一個係洪金寶, 一個係狄龍
3. 當年明星足球隊去日本踢, 日本仔茅到出汁, 洪金寶忍唔到落去, 大喝「打佢老母」, 成班龍虎武師打撚到對面仆街. 成龍就龜縮, 每次開拖佢都一定lay埋, 好撚穩陣

真人真事 仲有好多不能盡錄, 太多關於大哥義氣行先既事跡. 真心respect佢 祝佢身體健康長命百歲

夠啦你班兒登仔
無啦啦又ff 屈人地係黃

丫 仲有 曾志偉就更加連屎都不如
由細玩大既都知 佢花名叫做「狗蚤」, 聽個朵都知佢幾撚廢

呢單野岩岩google左, 外界從來無人提起過. 大家第時街邊見到矮仔可以大大聲叫佢「喂狗蚤」, 相信可以鈎起佢無數童年回憶

仲要2011年
嗰時大把高登仔仲係政治冷感

死全家既係黑警
即係你呀阿sir

再講多啲嚟聽吓，好有興趣想知

佢講得出無希望無氣唞就已經好明顯咁暗喻緊香港無自由啦，唔通解戴住口罩唞唔到氣咩

上一句話唔講 一秒都唔夠就忍唔住口

當年我老豆揸的士送D越南仔去隻抽開片, 問佢地發生咩事?
「成龍同洪金寶囉」佢地真係會響地下世界開片, 兩個唔妥大家就一路都知
成龍可以呃晒全個世界但呃唔到香港, 依家邊個獲得最後勝利大家明白

Origami

等緊曾志偉開獎門人

我記得元華話過成龍細個個格已經衰，d野食放到過唒期至攞出嚟同大家分

拍埋啲奶共片轉頭講呢啲，返去冚國旗啦…

就算係扮都扮得好睇過嗰班垃圾偽人
同埋所謂嘅天王巨星

房事龍呢條垃圾就唔好講啦
一日到黑中国中国 擦大陸鞋
賺完香港人錢 無為香港講半句說話
有嘅 以後無香港電影得中国電影

嗰次好似係因為成龍(林鳳嬌)炒咗盧惠光
跟住全部行內人一齊屌成龍

呢班老大哥 起碼係真香港人 唔出到面奶共
政見未必同我地一樣
但係佢地都好撚鍾意香港

意有所指，其實都講得好白

佢成家都外國人，可能都諗住走

感覺成龍唯一知醜既時候就係同成班師兄弟一齊既時候
大部分時間佢都似大哥
但一班師兄弟係度個陣佢就無扮大佬既感覺
即刻變返師弟款咁

然後傳洪金寶出嚟叫大家收聲 有咩唔好公開俾人知 私底下傾
即刻全部人收哂聲

做獎金獵人

連登仔check咗洪金寶有冇食黃店先？

希望佢真係可以多講幾句

但佢咁樣都好值得尊重

哦 香港玩完

咁聽日仲駛唔駛返工

咁呢樣我又唔知
我講果單係元華同洪金寶佢哋上星星同學會，跟住元華就講左呢單野

屌你老味抵你有隻崇山寶！大哥你你得既

乜撚嘢都黃 黃你老母咩 你係咪唔落街架 你落街行嘅街磚政府鋪架喎 同埋住公屋同居屋嘅係咪全部都係藍架? 屌你老母 以家講乜嘢都spin去黃藍 以家明明討論緊洪金寶講緊人話 屌政府無能 你條on9仔又走去話人地黃定藍 屌你老味同d藍屍無分別 成個世界得返藍同黃

果集勁好睇

就係你呢d on9仔黃衞兵搞到而家個個都驚俾人批鬥，個仔做嘅野同老豆有咩關係？人地個仔小朋友都生埋喇屌你老母啦

四五六十最多藍尸

所以老一輩勁多黃父母+藍仔女（廢中）

而藍父母（廢中） + 黃後生仔女 就係我地平時見到嘅嘢

離地廢中都係果班人

push

咁我更加尊敬佢：有後顧之憂 都咁敢言

仲有包租婆

鬧人唔帶狗罩播毒
協助政府散播恐懼
支持正苦防疫遊戲 收緊政策
世上唔係得二分法架

好過仆街成龍

你睇下洪家班同埋成家班d人，邊一邊d人發展好d

跟o岩大佬真係好緊要

佢係成龍個大哥呀

重有袁和平

佢搞笑元素動作結合唔夠成龍好
動作搏命唔會比唔上

對比睇下劉華，成蟲

我話佢唔係黃做乜咁大反應
我有話佢講野錯咩？有叫人抵制佢？我純粹回應樓上話「唔好當人地係黃」講得啱，話唔好以為講野啱聽=同路人，如果唔係會跌入以前選舉既熱狗陷阱，你同上面班人唔用腦，唔怪得咁易俾人牽住走

袁弓夷

成家班收皮之後
錢家樂就食晒個場

兩件都係垃圾

黃金寶阿盲閪

2011仲有一堆護旗手

王晶未又係一堆

Sorr9y

功夫底好啲唔代表會紅啲

連登：偽中立撚

連登仔成日ff人地幫你，支持你，依家你po出黎，支持都唔可以話自己支持